有冇人知九龍灣消防局附近咩事？

D車 唔俾郁又係咁有警車又封哂路